# README #

### What is this repository for? ###

Este repositório tem como finalidade armazenar os códigos referentes ao conteúdo Web desenolvidos PHP com o framework Laravel para o desafio da Mobix.